[文宣]經過今日，大家都要帶武器出街作防衛用途

1. 有充份理由相信血洗元朗所有（大量）犯人在逃，並有機會暱藏在香香港各區，市民隨時受襲
2. 報警電話999/分區全部打唔通，警署落閘，無法報警，疑似報警電話被干擾，警方遺失鐵閘鎖匙
3. 警方報警後超過一小時才能派員到場，說明警方人手嚴重不足，未能應付日常警務
4. 因警方無能，相信日後會有大量同類事件發生，市民不能指望警隊保護，要自已準備好武器出街作防衛用途，保護自己既生命財產同自己珍重既人

推

推 一定要帶 今時今日 出街已經唔安全
警察唔會保護你 黑社會拎刀 鐵通打人 冇後果 警察只會叫你早D番屋企
大家要保護自己

全民頭盔月

我需要文宣幫手推

[文宣]最好有人因為咁俾狗查，喊晒口話我老婆尋晚俾人打呀！ 有鏡頭係側邊錄

真

難聽啲講真係咁先會有對比，先有回響，如果你仲要問咩意義，只可以講我地一世都贏唔到

想問有咩個人防衛武器市民可合法持有
伸縮鐵棍可？邊度有得賣？
淘寶落黎警俾人查

狗已經信唔過，咩武器都會入你
但玩運動要帶運動用品出街係完全合法

有咩提議
哥爾夫球棍？
有冇d再方便d携帶的

我就打開網球既，一個書包可以放到兩支拍柄要外露
棒球棒有斜咩棒袋
曲棍球棒個袋其實好型
做開GYM有支健身彈簧棒係袋，可以隨時鍛練二頭肌

感謝！
棒球棒好似易起疑，會考慮網球拍！